肥婆黎講，肥苟定欣宜高質啲？

肥苟
欣宜

咁都要問緊係

肥苟肥得黎起碼靚呃
欣怡

屌你老母呃正皮

正皮唔是咁呃的

咁撚樣都問得出

欣宜唔正咩

你個腦無事嘛？

呃正皮

你係咪弱智？咁都問得出

身體卻很誠實

欣宜偷偷地留低左個負皮

今日青山開放放左智障樓主出來

講還講唔好貼圖啊屌你老母

貼圖可唔可以貼返肥苟